有冇人覺得自己唔會再搵到另一半

尋尋覓覓咗咁多年，都仲係搵唔到另一半 ，識親啲女都係有仔，隨住生活環境唔同咗，圈子都唔再好似以前咁咁易識到異性，基本上都得返男性 ，有冇巴絲都好似我咁，對呢對樣絕望

到底邊到先可以識吓異性

學校

讀完書都冇

做教師 識學生妹

公司
你夠靚仔既地鐵站都識到

係靚仔嘅喺讀緊書果時都有啦

浪費時間 襯後生唔好俾野綁住你自己

香港女多男少, 做咩搞到好似識唔到女

呢個Bias都幾大

女多男少係根據全部年齡層既人黎計，你係計就計16-25歲年齡層咁樣既話，仲係唔係女多男少？

以我觀察，係男多女少

所有女人都係鍾意最高質果5%，就算有１億個女人同10萬個男人，都唔代表你可以坐係度就有女。

放棄左 依家玩邪骨不知幾開心

我都係呀

個post咁熟口面既

另一半唔係無端白事跌落嚟嘅，樓上有位巴打講得啱：女人係鍾意最好嗰5%男人，就算有一億個女人得十萬男人，都唔見得輪到你。

所以你而家要做嘅唔係去搵女，而係去增值自己。油頭毒撚咪學下洗面、gel 頭，唔好下下頹tee 牛仔褲，搵樣學器學下之類。自自然然會吸引到女㗎啦～

但總有班人頹tee牛仔褲唔gel頭都食到大把女

我都係果D唔打扮嘅人,唔同嘅係我冇食女

Same

絲打好肥 ?

已經做齊哂 一樣冇女
重點係冇圈子 唔知點識

唔計外傭丶新移民
青少年層面嘅未婚男女，根本男仔多好多！